非三大second up同三大second low邊個順眼d

當係poly/ciyu/bu 3.2 vs hku/cu/usy 2.8

睇科

有hr話過寧請 3大third hon 也不non 3大 first hon

咁誇張 拎Third hon都睇得出佢係學業上太hea掛

三大second low

如果哩位 third hon 嚟見工, 咁你請唔請?
不過人哋已經嫁咗比富商, 唔駛打工啦!